黃之鋒 梁天琦 今次既學生 因為政府既仆街而坐監

林鄭老母講句真誠道歉就想無事？我屌你呀

屌你老母 一句對唔住就想無事？ 咁梁天琦呢